機場手足快啲走呀！

周圍都好多鬼係咁叫人唔好走
千奇唔好送頭
目標已經達成
如果無左旅客已經無意義
萬一交通封鎖就困獸鬥

快啲離開

已經成功癱瘓機場喇。
仲要打持久戰㗎！快啲走呀

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

快走呀 機鐵已停喇

有巴士都開始唔停T1 困獸鬥架

自推
手足勿送頭
少你一個就少好多

今日走咗可以聽日後日大後日再嚟

睇下佢取消得幾多航班

唔走盞送頭送埋條命

走走走，不受傷不被捕

重要停網絡 無live睇
無人知發生咩事

走呀!!!!!!!!!!!!!!!

好撚痴線 個仆街政府
佢有無諗過放工嘅人？

唔好送頭呀大家！
目標已完成！！唔好俾人拉
唔想再見到有兄弟受傷俾人拉

自推
留力啊手足！！

點走！？有咩路，而家啲人係機場唔知有咩路可以走！

機場啲人可能真係收唔到 擔心
但狗錢網機場快線仲正常

機鐵 出去再轉車？

好撚擔心

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

好擔心 有冇機場手足
叫埋其他人走呀

求下你地走啦
等佢開返航班咪再入過去

機鐵停左

港鐵無話停？

岩岩睇立場啲人去緊展覽館

走呀

見到仲有人講緊話要留
快啲走